川普金仔歷史性會談 分析：支那成最大輸家

韓國國家安全高級代表團訪問美國，其後宣布特朗普願意與金正恩會面。緊接著，特朗普宣布2018年5月前與金正恩會晤。這一爆炸性消息公布，顯示朝鮮半島核危機有可能消解，令亞洲地緣政治趨穩定。特朗普及金正恩都成為大贏家，中國在朝核問題上進退維谷，成為最大輸家。

Tvb敢唔敢報

有分析認為 美朝會談 中國成最大得益者

或成

消息人士話支那贏就支那贏啦，你識條春

有消息人土指
有分析認為/指

正解，中国係永遠都「或成為最大的羸家」！

有分析認為
有評論指出
據消息人士透露

老實講，北泡都好撚憎支狗

支共係國際上一直都無朋友

睇黎金仔開始明白，痴埋中國只會被吞併
與其係咁，不如借機向美國投誠，分分鐘仲有大把世界
雖然其實差唔多成年前已經有傳金仔想同美國直接溝通，但俾中國阻止
睇黎侵侵開始對中打貿易戰逼到金仔歸邊

十足CcTvb 踩歐美日本既口吻

環球日報好快會出篇文章：中國一早預測到 咁既局面中國成為大贏家

做左咁多次贏家都贏唔到美國

但其實真係無講錯架
支那真係最大輸家
之前同美國反哂面都係為左北韓，點知金仔一個屈尾十就直接同美國傾
算唔算撚狗

侵侵封曬運油船金仔先驚

贏粒精，輸間廠

肥金對內部進行反共啦

話乜中國共產黨信唔過

一早將敵人由美國轉移支共

連北韓呢個難兄難弟都無埋

支共幾時有同美國反面

應該話幾時比個面美國
一直都當美國無到
不過奧巴馬縱容

人唔笑狗都吠

中學生治國係咁上下啦

侵侵應該抄晒肥仔金d遠洋生意船隻
睇侵既路線其實好撚癲 真係癲佬式 但佢既目標係更有前瞻
肥仔金其實同日打講得啱 中國都唔得特別好 痴美最小有日本韓國一半都好 加上侵對外政府不大干擾 資源唔係針對向外 佢地宣布過 用資源對外事務 但唔係有好好既回報同效果 又令資源唔能夠運用
呢件事上 佢絕對一個商家佬方式針對肥仔金 係抄鳩晒你d船 一年 就搞掂八年奧巴馬一棟都唔敢郁既狀況

貿易戰 中國一定輸家 美國收關稅 佢呢刻 呢具體措都冇 只係話要會有手段應對 姐係咩